FB放二手野奇怪現象?

小弟係FB賣物新手, 如有得罪請見諒, 最近因財政困難, 放左好多2手野上FB放...

已經留左電話及叫佢地pm, 發覺有一班人係會pm問你野, 或係個post留言, 問左d關於件貨既資料, 什至想add我做好友。

但我唔想加陌生人做好友, pm問返佢係咪有與趣想了解件貨, 自問好聲好氣, 有問必答, 已經加晒笑笑口emoji又剩唔會掘雷鎚。答左果班人問題之後佢地就會已讀不回。

我唔係話大支野要人地一定已讀必回, 但真係好想知道呢個係咪一個壓價既心理戰略, 定係d撚樣真係未撚學過乜撚野叫禮貌, 尊重? 係要係到無凌兩可令人期待等佢答覆....岩就岩, 唔岩就唔岩, 要考慮未講考慮下先, 講多一句真係咁難咩?

試過一次賣左件貨之後唔set已售, 再話降低價錢問返已讀不回既仆街要唔要, 佢地即刻再壓多我一舊錢, 轉個頭我就set返已售同已讀不回佢, 等佢試下俾人無視既滋味!

好想知各位巴絲有冇類似經驗, 講下點樣對付呢d仆街! 當然除左少量呢種人仲有好多好有品既買家~

補充: 前提唔回覆既人開頭係話有興趣想買

用 carousell 啦屌重用 fb

你行街買野試完問完都唔一定買啦
上網上到你咁玻璃心遲早激死自己

多數一問就問幾個人， 人地覆左/平過你/唔想買，幾廿個理由，你何解要咁在意一個唔識ge人在唔在意你？

樓主有無試過網上買野

問完唔買絕對唔係問題, 問題係唔知你想點, 例如我放緊部車, 問晒時間同地點約睇車, 之後唔覆你, 咁呢d人係咪仆街, 你唔買或者要考慮下既出一句聲係咪基本做人要識既基本禮貌?

唔係想在意, 你有一千個理由都好, 係d人既行為影響到人, 問到想買咁, 問佢係咪有興趣唔覆, 咁樣算點?

證明呢個世界真係好多人連基本尊重人都唔識

FB 賣野 好多小學雞
放多幾次你就慣

我就算買唔買都會俾個答覆人, 唔會小家到連答一句都唔肯

巴打你岩, 而家遇到有禮貌有交帶買家, 一定比返著數佢!

唔回咪唔回，唔啱用/唔睇手機msg都有可能，你唔啱就下位

講緊係睇到佢已讀不回, 而家我已經了解到網上買野, 唔回人係正常風氣

夠D排隊撚on9
話明1K不二價都仲可以大大聲叫排200
大種乞衣

小弟就唔係太介意買家講價, 真係明壓既, 我唔係心水價最多唔放。知個盤難放, 唔出聲等賣家問, 感覺上好似要賣家求佢咁先黎壓, 仲要串柒柒咁, 最撚賤格

中國人講價手段係咁

第一日知咩
2，30蚊野都搞成個禮拜
仲要返工人士都係咁先
無計fb太易開
而家都唔上去放了

見到呢啲真係掉去救世軍都唔比佢

之前係網上賣野打曬簡介貼曬相寫曬價錢都可以問你賣咩
有啲仲搞笑叫你whatsapp佢 whatsapp完已讀不回/扮唔係個個人都有

扮唔係果個個人真係有病